一人一個脫毒/進步/改變思維既方法

好多負能量，覺得自己好廢，再咁樣我想死

留名join

唔好咩都屌

去睇下tony Robbins

每件事都進行反思

讀純數

剩係識後悔錯完又錯

做gym

錯第二第三次都唔重要，最緊要真係有從錯誤中學習

過去唔重要，放眼將來，bro

同自己溝通多啲

睇槍王黑澤

點解呀
屌完之後條氣好似順咗
雖然都係要照做

thank you...我係絲打...我個人意志力比較薄弱 又好玻璃心..

如何入手

慢慢黎，由今日開始，最緊要令自己踏出第一步，足離comfort Zone ，

唔需要一步登天，但要堅持唔好走回頭路

我以前都係好內向好怕講野

但最緊要你要比機會自己去變，

連你自己都唔幫自己就冇人幫到你

失敗下

屌得人多第時做錯野好容易俾人圍插

發生咗就發生咗，冇得改

你係點開始 ，我唔擅於表達

放下執念

脫毒：早訓夠訓，飲多d水
進步：反思每次失敗(有備而戰既失敗)
改變思維：每件事諗三個以上既對應方法同fail左既最後手牌

貢獻他人，唔洗下下改變世界咁高難道
令自己個人有存在感

ln